達狗原來奶共，一早話左你地聽達狗25仔黎架啦

一早係高登宣傳開台，紅左就扮曬靠自己起家，扼殺曬其他人既努力

仲未柒夠？

柒撚過你依d 死垃圾就copy 人 d post?

幫你推下啦
反達反到無人理你咁慘
同埋開多啲post啦，咁少邊夠

講佢咪幫佢加人氣，唔睇唔理佢咪算囉